迷 6

繼續

永遠都係向上走

咁化學

阿田真係做到好恐怖

坤哥

RIP 坤狗

正義撚

死啦

點解一個男仔唔夠女仔抽
仲要比人迫上天台?

坤狗RIP

拎左錢去溝子瑜咪好囉,做乜野正義撚

狗坤最後都係貪生怕死

刀疤 vs 木法沙

鬼片

快d拉啦
咁吊住好不安啊

頂到咁耐

阿田世界級演技

申佢落去啦屌，婆婆媽媽

做乜鳩

好恐怖好不安呀

2隻手咁扶都有排捱啦

阿田D眼淚

坤狗

永遠都係向上跑咁on9

坤狗快d死

好撚不安

好撚假

厹

跑落去已經走甩左啦

對比上年刁蘭視后 完勝

啲演技

痴線

大快人心

屌你老母世界級

逼人殺佢

屌你老母
笑片黎？？

跳樓嗰度笑死我

死都嗌得咁on9

嘩屌，阿田真係痴撚左線

個眼鏡

屌你老味啱啱落地個個SHOT好有潛力

阿田塊面紅曬

最憎正義撚，早死早著啦

呢套係咪最多角色領便當既cctvb劇

阿田好痴線 好心寒

全部人跳起：yeah!

點解要向上跑

新八

坤狗跌落去 笑撚死我

呢個死法好正

乜跳樓真係咁架咩

佢好似人格分裂咁

其實咁跌係咪應該會面向地下

女版唐立言

跌落街個表情都

點解個鏡頭可以咁撚柒

一個女人都唔夠打

子瑜

又交到戲

咁岩

一定要影一影個本體交戲

都話坤哥大隻

做乜撚野

向上跑傻
話比呀田知有錄音又傻

大塊田啲戲睇到我手汗都出埋，啲壓逼感

慢動作 笑左

我仲以為得我咁賤 笑左好耐 跌得勁慢

好 死左個煩膠
可以認真睇

阿田做痴線仲好過呀旺

本體係眼鏡

唔怪之得呀田話走唔出個角色

笑死我了

子瑜好可憐喔,何必執著個死ON9

TVB 慣常做法

殺錯良民

唉痴撚左線啦

鬥雞眼

大時代式跳樓

最好戲係個眼鏡

抵死 正義撚唔死冇用

阿旺都冇咁勁

我睇到好驚

啊榮死q左啊

阿田對眼開始變埋劉馬車

可以用第個app錄既姐

呢幕是但揾個好少少戲既都夠哂張力
係坤哥先夠威力係呢到加到笑料

坤狗好地地溝子瑜咪算，喺度做架兩

冇錄音又唔俾個電話人睇

有無錄都係你殺㗎啦
多9餘

黑色喜劇

tvb

眼鏡個shot好好笑

死得好

On9正義撚必須死

子瑜喊得好好戲

tvb劇D小情節都係咁on9....

阿田同偽毒珅d戲真係天堂與地獄

同家姐睇大笑咗出來

好好味呀

真係好好戲

呀田你做得岩嫁，無需自責

屌 都話係前面喜劇後面黑色

比個手機人咪得 同埋d鐵邊會咁易斷出去

大口玲其實都真係幾好戲

點解佢無錄都唔肯俾電話佢係咪傻

男人老狗俾個女人逼上天台

視后田
女飛玲

cal姐家cam.exe

坤哥啲戲

Agger

識用eraser喎

珅狗毀左場戲

屌你明明係folder但係.exe

慰玲

btw金剛條線係咪完晒

Exe檔睇片大法

好似演藝學院出黎

應該未

演技爆發

阿田又口窒

呢D咪坤哥既威力
可以令一套咁嚴肅既劇加添咁多笑料
係得星爺級數先做到

有冇人cap到 .exe睇片大法

計穎妍 林家榮
屈穎妍 林超榮

完全係

好好戲

遲下走出黎爆大獲

呀田最尾都係跳樓

子瑜喊得好慘

講講下我好掛住金剛

得返金剛督爆佢

金剛最後王牌

慰玲喊得好過晒好多花旦
果然係當代演員典範

原來喜劇係指坤哥

突然覺得之前d劇，係無發揮到阿田演技

俾人捉黃腳雞！！！

鬧劇就有佢份

鬼同你ot哥啲

做痴線佬/婆係咪每個演技派既認證黎?

舊錢係垃圾坤個袋度拎岀黎

唔係好鍾意睇唇語㗎咩，睇完就完喇套戲

之前扮貓真係

呢套同親親你好嗎調番去上年台慶劇就差唔多

阿田視后演技
Btw on9劇情

Winki 既喊戲完全無一般果d演員喊到咁做作咁黑人憎

喵喵星

其實一 check 阿田銀行 record 就知咩事

其實呢套係都市荒誕黑色喜劇
荒誕係咪指坤哥D戲

又唔關事，但呢套起伏太大，好難演

同智叔拍大冬瓜一樣

Cctv咪會影到佢追左上去，同墮樓後先返雜誌社lor

演藝出身差極有個譜啦

自己製造被恐嚇最後反而跣左自己

有冇咩戲好似呢套戲咁，
有時輕鬆有時好沉重

田蕊妮啲戲真係幾掂

坤哥都拍得劇已經夠荒誕

好彩天台無cctv

無坤哥今晚都唔想睇

agger 之前覺得佢無乜特別
扮貓果套

呢套野佢carry

呢套野佢唔係痴線窩
係一開始行錯一步 局住繼續做衰嘢
自首果個先係黐線

我覺得場喊戲咁樣拍 無得比子瑜發揮

坤哥抵死啦

佢充分表現到時癲時正常的精神病患者

一段段就有
呢套一場戲入面包哂

我覺得仲好睇過龔家欣幕後玩家嗰到

真係嗰種好心痛好真摯嘅喊

其實delete電腦檔案係唔保險，係人都知windows個delete有可能被修復，係我就成部機燒左佢啦

冇睇開
咁岩睇到坤哥跌落街 笑到仆街

係喎
點解釋呢

劇本都好啦
起碼無不死身呢d咁離地先

但都代表阿榮跳果陣，阿田應該在場，佢好難拆得掂

佢神手黎 扮乜似乜

翡翠戀曲

你估痴線佬/婆咁易做咩

唔係呀 忠奸人👍🏻

點解屈穎妍無坐監

人格分裂？

人格分裂 拍呢D戲真係好難抽離

做住先姐

呀榮收左黑錢，想比錢cal姐收買佢，cal姐勸佢自首，佢唔制跳樓自殺

Winki

阿田

有冇整gif大師整坤哥仆街死

一早要死啦 啲戲咁屎

無時間燒

屈佢收黑錢啦

d喊戲
諗起佢拎獎個柒樣就尷尬

死無對證

一睇阿田就好緊張，一睇毒坤就笑到傻
一場戲啲觀眾睇到人格分裂

我哋先至抽離唔到

轉數都幾高,臨時作到故仔出黎

會唔會太冷靜…

次次都勁快作到

仲要唔可以有破綻

賴慰玲又好戲個樣又唔差，真係正
大塊田啲戲真係好屎 好勉強

作得好合理

佢調番轉講ja ma

唔知點解覺得好嘔心

個畫面好配合佢個劇情

話哂記者總編輯

你睇緊第二套

但佢之前入左咁多錢去銀行

阿田都屎

嗚呀！

好勁呀

呢到有件弱智仔

果然係寫開故仔

Cal姐條命都幾苦

佢識諗返之前office同肥仔D對話,有肥仔作證

果然係妓姐

唔執舊錢由佢擺係走廊

屌，又唔一早拎出黎！！！！！！！！！！！！！！

屈機

呀sir做得幾好

鬥智鬥力

唔要啲錢又袋啲錢落袋？

頂 check下佢d戶口都知佢講大話啦

作得咁勁

佢個樣好似睇穿曬咁

阿sir啲眼神

已經墜落左 同第一集既阿田完全相反

呢個位都伏線得幾靚

睇佢做戲好唔舒服

到底差佬信唔信呀田呢

其實應該賴慰玲做坤狗個角色啦

check 阿田銀行 account 啦

d錢係第一集解款車劫案架

TVB: 跟住天台對面有人影到

點解可以吹到咁真
媽好癲
但一查毒坤的手腕
咪搵到阿田的指紋

Check戶口就知啦

我唔想子魚死

有爭執實有指紋架

記者真不愧係記者，鳩噏一流

最差就係呢種舖排

賴慰玲

啱啱喺雜誌社門口有爭執 有指紋唔奇
反而天台搵到指紋會大鑊啲

阿田有冇諗過去講故台發展下

可以話搶電話果陣留低

環境證供

有阿田鞋印

天台咪有阿田既指模

希望之後唔會咁on 9

個欄杆唔係爛左咩
點解無打鬥痕跡

子瑜真係喊到眼腫

個天台圍柵爛左都冇可疑

咁都叫冇打鬥？

但又合理架喎

收受過他人利益，你問我答

又係鄭嘉穎

通常呢D好有原則又好聰明既人一心做歪野真係好癲

咪係

佢哋班人講兩句就真係信

坤哥個新冇手機
d警察唔會問個手機去左邊

個欄係咪寫住維修中？

死左仲要抹黑人
肯定呢世唔安樂

又要靠Maggie姐去查

銀行戶口

鞋印

本身就維修中

啊Sir做嘢唔洗你教

乜撚嘢跳樓呀 欄杆都爛撚埋喎...

呢個cal姐醒過vincent 10幾億倍

yes

其實搵下指摸既位置就知
自殺唔會係下面

自首啦好冇

維修

問誰沒不可告人的一句

推推下跌撚左跌街姐

其實算係意外
除非有方法查到佢逐隻逐隻手指掰開佢
如果唔係都好難話佢殺

連上面有冇指紋都唔搵下

攞Vincent俾 係都唐立言喇

你on9

點知upload咗上雲端

要生存就有眼淚

又精神分裂

你戇居到冇人有

我聽到on9仔

on9仔？

真係on9到無人有

講事實姐

On9!

同signal wong果套一樣咁早播無獎拎

睇阿田solo好高

戇居仔

個on9仔！

鄭嘉穎好似冇乜發揮

好過

阿田話要搶阿榮個電話，因為你唔肯報警就我報

報警用自己部機咪得lor,駛咩搶人部機

就算身上有cal姐既dna 都係爭執果陣整到

無需有

可能佢助跑一野衝落去

eu >>>> 城寨

係 實唔會係呢套拎 到時投票已經冇人記得

萬次只需一次愛

呀田拍呢套劇應該會痴撚線
睇見都feel到好大壓力

218最大發揮係d表情

阿田呀，自首好冇
咁樣錯落去你良心過意得去咩

跨欄失敗

大配角咁

渠頭 訓嘰笠

自首好離地

之後應該會黎料

係咪子瑜發現左俾cal姐殺埋

會唔會同郭晉安一樣 抽離唔到個角色

阿田啲戲真係好痴線
睇到心跳加速

學關禮傑跳去對面但失敗左

竟然趕得走班猶大

係

如果阿榮無死

淨收錢都唔洗坐幾多年

你估個個都係關禮傑咩

好想知點發現

渠頭

情願自殺都唔會想自首

個cctv睇唔到佢地口形架咩

拍tvb係咪捱得好慘 ，阿田d皮膚望落好似差左

今時今日查呢啲嘢整個 dead man's switch保命吖嘛

根據犯罪學理論，只要兇手同死者有接觸過，不論身體上接觸定係約會式接觸，就好難冇罪證

做左咁多野都係唔想俾人拉

睇到好灰 心情好沉重

錯到呢步真係無得返轉頭

唔係有啲口型專家嘅咩 好似嗰陣時愛回家咁

點解呀 我係你師父來架

呀田啲戲真係好撚癲

正常
由朝拍到晚
d粉又厚

唐立賢定cal姐

呢套初初宣傳片又話係都市荒誕黑色喜劇，點解慘死咁多人？

仲要個樣好似懶純真無機心咁

可能之後因為咁比人踢爆左呢

我啱啱都有咁講
睇完唇語 成套戲完得

視后

痴線戲

垃圾田

唔好自首，唔好自殺，咁成套劇就會升上神台

咁確實係喜劇

橡膠又要俾唐立言害又分分鐘要拉CAL者真係好慘

姓計既最叻計數
姓屈既最叻老屈

喜劇係指坤哥演技

之後套野有鷲哥

睇坤哥慢鏡跌死仲唔夠喜劇？

今次真係寫到一個可惡之人必有可悲之處

我接受唔倒收錢報假野，但收錢唔報某d野我覺得可商榷，不過佢呢單涉及公眾健康又好似有d唔同

我都唔知自己講咩

咩冇打鬥過既痕跡一野撞左落條欄杆度喎唔可疑咩

Cal姐唔駛飛英國咩

成套野最喜劇個位ACTOR

都話前喜劇 後黑色

咁都係冇荒誕
係坤哥呢幾集既演出先貼番題

唔報某d野同「實事求是」都唔算有衝突既

佢拍呢套劇會唔會拍到癲

鬼呀

嚇親啊

嚇撚死

坤狗又出現

鬼

精神審判

其實現實呢個香港，收利益報維穩新聞相信已經變成家常便飯，係有好多野未爆出黎姐

坤哥好好笑

幻覺

坤狗咪荒誕

屌

笑到

坤狗死左都仲出現

坤狗演技大爆發

笑死

好弱智

又有坤哥

屌 鬼片

阿榮

點解佢死左都仲有戲

將恐怖場面變做搞笑場面

好好笑

扮鬼都撈埋

坤狗拍緊etv 咁

坤狗啲演技

點解又要折磨我地

呀

妖毒坤啲戲真係死咗都咁好好笑

點解坤狗死左都仲用啲演技折磨我地

啲語氣 好似劉馬車

垃圾坤可唔可以唔好再出現
一見佢就笑

坤哥講野同唱歌都好奇怪好似唔知點咁

...好膠

回魂夜

屌 又黎岩岩跳樓果幕 仲笑唔夠咩

做左虧心事…

恐怖變搞笑
坤哥你係得既

田d痴線表情好正

飛嘅聲好恐怖呀

阿田個樣愈來愈恐怖

個驚樣好正

好慘 一做左壞事就一去無回頭

陰陽路式恐怖

仲有2000年既偽造訪問《狀元考試考上癮》

好癲呀田啲戲 唔知呀視后胡定欣有無睇

所以套野叫做迷

佢驚到

坤哥 邊有咁差
我覺得ok

荒誕係唔係金剛綁架完人仲可以全身而退

喂 後面果幾位唔關事喎

坤哥咁又袋封黑相利是

愈來愈好睇

又嚟

仆街啦俾人發現呀！！！！！！！！！！

開始膠化

精神分裂

屌 垃圾坤走啦

屌你TVB今年乜都玩鬼

坤狗做左鬼D演技好左

又彈出黎

思覺失調

又幾好笑

家陣都未全身而退仲通緝緊
不過我諗多最後冇事

癲左

佢痴左線呀

佢好煩呀

鬼拍後尾枕

都幾好笑

奶野

終於feel到少少仇恨感

自爆？

咁樣自爆?

越放大垃圾坤個樣越好笑

搵坤狗最敗北

啊田好正

阿田自爆

其實坤狗無死到 大家用計逼佢出黎

呀cow

晒左阿田啲演技

張黑白相副眼鏡好似唔同左？

又黎

唔好話我知最尾係大塊田自爆

撞車死

都兜到既
話迫坤狗自首害死坤狗

自己自爆

自言自語咁耐都冇人問佢做乜

自爆咁on9，劇本水皮，幾好戲都救唔返

咁大陸報紙一定係全世界最實事求是嘅媒體

唔算自爆啦 佢講大話話係佢要報警 逼到坤狗自殺
佢而家話「係我害死你」都兜到

變左鬼同你ot

唔算自爆 田可以話係佢逼坤狗報警 搞到佢自殺

好地地變撚左鬼片

咁樣自爆係想點

飛落海

又賽車

自爆咁膠

食花生

邊有自爆

笑咗

係咪想嚇撚死人

好恐怖

垃圾坤做鬼都唔放過人

好撚好笑

大頭做乜9

都未話殺死你
都仲兜到

坤哥個頭轉過黎果下大笑左

笑左

屌 坤狗個樣

秒變笑片

好好笑個樣

早知今日

真係喜劇

硬係覺得坤哥會突然大嗌食屎狗

咁佢個版本
係佢篤坤哥出黎佢先會自殺
又算係佢害死既

我都係咁諗 成班on9話自爆

而家大家覺得阿田慘咋

大頭坤哥好撚搞笑

諗起"實習天使"都係無啦啦變鬼片

其實係咪鬼片

連我老母都話坤哥煩

坤狗個樣

套嘢好高質

屌你 咪撚哄埋嚟

乜撚嘢

中，中
0700還將，

覺得佢內疚 害左呀榮

痴線 半個鐘推到600幾個reply

屌咪再放大坤狗個樣啦

阿田快啲死

tvb好鐘意幫d車加turbo聲

在場既都係聽阿田個版本 點會係自爆

點解唔衝架車落海

點解唔撞橡膠落去

做乜撚

鄭嘉穎跳落海之前凌空咗好耐

佢痴q左線.jpg

呢part咩事

變左殭屍頭

變左膠劇

跑步個刻

呢集好癲

佢做咩

田蕊妮好好戲呀！

唔洗錢呀

柴灣？

on9

完？

痴撚線

又要買新電話

X2 真係好有喜感

變左刑活著

笑片黎？

無budget 呀～～

又暴走

跑步果下好鳩

阿田個角色第二個做真係膠化
係佢先carry到

正想講
又要開門又要助跑

迷

勁

堅定眼神

做乜鳩？？？

無錢到要自己跳落海

鬼上身咁

金剛

又呀cow

最後都係自爆加自殺

阿cow

仲以為橡膠泳會用長矛欄截阻住 cal姐跳海

最令人心寒既女人

計頴妍開post自問自答
講得太多自爆 sor9ry

金剛又出番黎

點解一時呀cow一時呀cal

俾人查到啦！！！！！！！！！！！

218嗰句講咩
聽唔清

又阿cow

一生人見過最心寒既女人

太危險

好想睇返金剛同小紅

呀田幾好戲

呢d suv緊係唔得
之前馬智斌果部雞車燒埋都無所謂

同樣
坤哥個角色第二個做都唔會膠到咁
係佢先CARRY到

有幾 碎料

阿田啲戲正好爆

經費有限

考驗觀眾系列

屌 本身睇到勁撚緊張 一見到坤狗即刻忍唔住笑

一連串順暢動作跳落海

我都係

由最愛變最心寒

有冇人cap左阿田暴走個樣

金剛仲有戲做 有show錢收

你搵垃圾嚟比

坤狗既髮線

如果黃翠如做就真係

成家一齊笑

又有得睇賤老公

現實大撚把害人當食生菜都仲面不改容啦
嗰啲仲心寒

下套垃圾 我返入房打機好過啦

全部同一個樣

你俾黃翠如做就真係

所有moment都露齒笑

一見佢越哄越埋就忍唔到

一對比嗰套戲顯得好垃圾
公司條友結婚都拍到套戲出黎

呢句膠穎講

坤哥做鬼後演技同個樣都好左

結局又係拉叔同子媮探監

唔止夢到，開始有埋幻覺
之前有人估錯佢人格分裂殺女，
而家佢真係分裂，不過係精神分裂

佢一世做鬼算啦

巫婆夜晚落左妝訓係佢隔離個樣仲唔夠心寒?

agger 但啲鏡頭好好笑

由第一集到最後一集都keep住同一個表情

可以睇下鷲哥同煒哥救唔救到套劇既

衝出黎柒

有冇人覺得成個TVB得返winki同阿田可以做到阿cow呢類角色

cow係膠穎心目中女神田，cal就係黑化阿田

我覺得大仆街空姐
果個仲心寒啦
勁貪錢

坤狗不如去做鬼同你ot啦

坤哥死左 好似髮型都唔同左

蝦頭？

江美儀 陳煒 都唔差 但阿田真係演呢啲好講心理嘅角色嘅最佳人選

其實我覺得坤哥演得合格啦，
係佢個樣本身生得太滑稽令人覺得好好笑

胡定欣都ok嘅

屌行入倫敦金行是但搵件都差唔多姐

呢樣真 佢個look好有喜感

你睇開邊個胡定欣

角色ok 演員問題

邪氣不足

好明顯佢做返自己,

條友真實都唔係咩好人,現實生活害人當食飯

呢2集前就係
一要交戲咪仆街囉

胡定欣差好遠喎

佢d戲唔係誇張d 舞台劇feel咩

留名睇金剛-6甩身

雖然成日笑鳩佢
但feel到佢盡左力架喇
個樣太搞笑真係投入唔到

今集大塊田真係做得幾好

搵人整gif倒帶好似飛上去咁

成套唯一令人安慰之處

想睇鷲哥扮慈父

諗起郭晉安之前拍果個野人又話走唔出個角色又話情緒病 同呀田比真係小兒科

張圖有啲熟口面

佢會閪面閪足三十集

髮型真係好重要
坤哥死後個look反而順眼左好多

好鍾意金剛個角色

點解啲陰無飛起

Sammi

係喎

見到坤哥個油頭都唔撚開胃

有花生食

認同

人在遠方

成套DPOST推得最快就係恥笑坤哥

9up當秘cup?

神劇

角色黎講，cal姐會有咁既幻覺代表佢仲有良心，會自己責備自己
演員黎講，阿田唔攞視后無天理，不過通常都無

事實上此劇所謂的「都市荒誕黑色喜劇」只是宣傳包裝，實際上此劇本質為懸疑及恩仇劇，尤其在劇集後半部份能反映出劇集本質的懸疑及人性掙扎的元素。

有坤哥咪就係荒誕黑色喜劇囉
坤哥幫你地補埋鑊啦

偽毒坤係天台無啦啦幽靈咁飄出黎同係車度係咁大頭哄埋田度 諗起都想笑

有冇人有gif 圖

見到坤狗就想打爆個電視

講真 呢套真係有少少美劇英劇feel 其實呢一兩年tbb啲佳作都唔少 上年有EU 幕後玩家 致命復活（雖然韋逸昇真係好撚蠢 同唐立言根本就冇得比 ）呢排就乘勝追擊 親親我老母都幾高汁 不過感覺上 迷 可以屌打晒上面咁多套 題材吸引 劇情算緊湊（比起tvb劇黎講 ）男女主角演技都好 大塊田拍呢啲咪幾好 演技屌打晒乜柒胡定欣啦 拍埋啲咩喵喵星 屌 btw今晚同聽晚都兩集連播 爽

挑戰下其他類型角色都冇壞，
如果田套套都演呢d又話悶，
十年如一日架喇

田呢套拎視后就good啦
巨輪個年應該俾鍾嘉欣

大塊田真係好撚好戲

呢套暫時都好睇

呢套劇開拍成本應該幾低
來來去去寫內心戲多
唔係靠d演員 真係食撚屎

8點半果套啲人掟落呢套度應該會唔敢睇

其實迷個劇本都好好囉

劇本好不過演員都有挑戰性,今次搵岩演員做,個個都有特色

218 d讀白係其中一個精彩位

阿田嘅內心戲處理得好好

有無人同我一樣到依家都仲覺得垃圾坤係抵死 咁都唔肯幫啊田

抵撚死

坤狗衰on9姐 乜都同晒對家講
慌死冇人殺佢咁

個角色應該俾四寶做好D

來了

大塊田好似會自殺

218 開始查佢了

肥妹仔黑絲

做咩唔開燈

坤哥會唔會又出現

咩叫自己選擇既錯誤

啲眼神 痴線婆呀

大塊田應該都係死嫁啦

戰鬥格

睇見阿田睇鼻涕遲疑咗一下

片頭跳樓果個係佢？

睇見阿田啲鼻涕遲疑咗一下

想同啊田打車輪

自爆

嘩

聽到

鳩估。係

結果大塊田入精神病院

開口夢自爆 tvb有新招

即刻軟左

衰埋啲on9位

幹探柏又要出動

花式自爆

又爆響口

呀田正
皮膚又白又滑

金剛呢無戲份啦？

扑得咁開心
咁就自爆咗

杜汶澤嬲豬

杜生高定 大塊田高？

做完愛 成長了

佢地有幾高

露台行翻入黎，杯咖啡多左

大塊田女人味濃 進攻主動型

大塊田唔睇樣其實都幾正 副計冇得輸

點解咁講

鄭嘉穎開始淆

戀愛智商會跌定律

幹探拍鍾意親嘅都係仆街
好慘
仆街磁石

杜生165
阿田168左右

大塊田真係似傻左

隻飛蛾真到呢

一野拍死左

坤哥 唔好死啊

動團又發癲

對面好似有料到

丁蟹

同用手打甲由一樣嘔心

痴撚左線

痴咗線

點解我開始聞到浸暴走味

正 大快人心

好癲

大塊田演技完勝tvb班垃圾女演員

又自己爆響口 唉

係你憨居！

又白又滑

本身都覺得阿田有d可憐

但佢撓開阿榮d手指 等佢跌落去果度同殺人無分別

阿柏中出完， 厭惡cal姐了，
中出即飛

大塊田演技

會唔會最後劇情暴走 爛尾

阿田冇168啦 仲矮過胡定欣

你老公仲矮

咁大壓力之下發夢爆左句都合理既

Cal姐 幾時搵唐立然幫手

阿田呢套攞唔攞到視后?

呢套劇情又正，田又演技爆發，希望佢攞到視后

嘉穎對親都係啲痴線佬痴線婆

套戲唔太收得
應該難

兄弟係唐立言女友係計穎妍
每日生活點過

以劇本計可入神劇啦

一句到尾，師奶唔看

阿榮有寫日記

阿榮有日記

賴慰玲件衫咁污糟

上黎攞料

呢套啲收視仲差過你好媽
攞視后確實有難度

好狗

係喎 屌 唔講唔覺

八婆

其實Mary 都好戲

mary姐入一入黎，成個雜誌社既人都有得演技爆發

款黎架嘛

明日花 上去撩交打

老老實實，阿榮死得好戇鳩 人地收黑錢關你叉事咩

個肥佬係咁on9 對住mary都係咁講阿榮壞話 白痴

子瑜又喊

子瑜
喊得好淒涼

子瑜又著呢條靚裙

子瑜好慘

諗起子瑜黎緊宮心計要做大茄配角就哭了

搵個個

完感情位未

又要喊，有信

鍾意睇忍忍多過子瑜

有野爆

寫定封信

套劇既敗點就係坤狗做阿榮

呢條感情線本身 幾正

女主角係劉心悠胡定欣周秀娜

搵坤哥搭賴慰玲搞到呢part唔感動

點解唔播陽光點的歌/原來她不夠愛我

坤狗死唔斷氣

勁戇鳩，死撚左仲自己一個去食自助餐 仲要有遺書 個編輯好撚戇鳩 唯一敗筆之處

揾牙FRED好過啦

2個都唔知想點

頂，唔入正題既

坤狗死左都掛住溝女

子瑜
毒坤

我都喊左啦

覺得坤狗好睇左

最大敗筆 就係搵坤哥

坤狗走啦

人地去懷念下姐

屌咪係,完全出戲

又有疑點

吳業坤look

推個煽情位出黎啦

阿坤哥真係一出現就令我出戲架喎

坤狗陰魂不散

又神探上身

可以搵邊個做阿榮

屌勁過私家偵探

十仔

無線仲有邊個做坤狗個角色好D？

子瑜係咪都要死
有幕係橡膠睇住人跳樓

terry

才能嚟架

認真答
牙FRED

唔通係啊cow?

Kc

唔掂窩 仲路人過牙Fred同坤狗

唔知係子瑜定Cal

鄭嘉穎

人地話塔車
又會變左塔的士...

貪大唔貪小姐

馬子仁都好過佢啦

四寶

可能張克

曾志偉

財仔?

咁汪子勁啦

如果對面天台
有人見到呀田推毒坤落樓
跟著拉左呀田咁就真係神劇

我都係諗起佢

咁不如胡楓

張繼聰

把聲差唔多

幾時大結局

中出即飛

鷲哥

汪子勁

陸永la

其實不如陸永

靚仔過坤狗先啦起碼

聽日兩集

C君先係最MATCH

汪子勁似差佬多

排長

做咩姐你地

馬明？

但太靚仔唔似做雜誌

陸永我又論起佢幕後玩家

真係咁既話，肯撚定大家屌爛尾

郭晉安扮番阿旺做呢個角色

最尾應該係對面天台影到呀田岩岩係鐵欄度打死飛蛾
唔會影到佢推佢落樓咁兒戲掛

好鍾意佢
不過佢痴埋去裕美個淫婦度

十仔幾好喎 個樣忠忠直直

仲未散咩

子瑜會唔會高過屍轟？

其實218已經懷疑緊，之後搵倒金剛再對照，成件事已經可以串埋

牙fred d內心戲勁d
仲有扮智者查 cow姐
一定好睇

講講下幾乎anyone but 坤哥

十仔真係唔差 起碼做下屬似得黎又交到戲先

十仔好襯

金剛爆大鑊似D

呢套野收視唔高，有d可惜

裕美搞緊離婚
仲話唔排除會到齊返

EU果度執件都得啦
潮凱唔錯，除左矮

我諗起廣偉都同過佢一齊

應該高過勞家個套

其實搵楊潮凱都會好過坤哥

仲有成3個半鐘，好難再有高潮點

好過十仔

正淫婦

潮凱舊年無提名男飛
筲箕

不過唔係坤哥做呢個角色應該無noise

潮凱幾靚仔

家陣恥笑聲滿載又有咩好

好似未有一個角色係爆

得啦得啦
人都死左 唔好再執著邊個好過垃圾坤啦

餐廳傾案件?

又係呢個

用呢兩個既，可能靠呢套上咗位
坤 浪費咗個角色

廢柴老公幾好睇

呢條友啲戲拍得住rocky

淆撚到

軟飯王

做得好好wor

本色演出

如果cow姐坐監
廢柴老公去貪監會點？

我都覺幾好 之前4個女仔3個bar都有佢

直接拉cal

等埋金剛落嚟就完

佢eu同純熟都ok ge

阿cal 阿cow

膠㯋而家好型

殺上屋

神探柏如果唔係-6紮到
一個破案天才係咪就此會俾人埋沒

大塊田其實都幾大隻

218 諗兩諗已經估到晒d野

咁大塊板好危險 俾佢睇到咪仆街

咁218仲做唔做愛

唔係點解叫大塊田

有冇咁勁咁快推哂啲野出黎呀

拉佢
留住佢

楊潮凱正呀

頭一集無睇
佢地一齊左？

呀cow!

又cow

無追開
金剛去咗邊？

咁清醒

有幾心狠 睇過

鄭嘉穎啲智力由一開始到依家不斷上升

2個都係橡膠自己講

返左支那

野都扑埋

開頭唔係又話佢又師奶又無用架咩，
點解而家變到咁勁嘅好似？
係咪好似以前高倫布咁變咗基因

呢句好正

都唔係頭一集嘅事

一開始好睇

真係cow

神鎗柏 大佬柏 師奶柏 -6柏

Cal點讀？？？？？？？？？？

心狠唔夠唐立言 一半

cowculator

大仆街貪錢港女心寒d

cow

小紅

我都係 竟然已經一齊訓埋

心咩寒 唔係you are not alone咩

而家係神探了

子瑜應該搞亂檔
愈搞愈麻煩

跟得唐立然都知勁

幾sweet

膠穎其實係咪唔識英文
Cal點會讀cow

呢啲野梗係擺office穩陣
點會喺屋企諗

好悶啊